群龍無首，大吉

以前唔明白點解群龍無首反而係 “大吉”，但今次我哋就體現咗出嚟。
其實每一個去過現場嘅人，都好清楚我哋所有嘅物資都係大家自發買嘅，點解對方最近不停話我哋背後有大台，有贊助呢？
如果對方真心相信嘅我哋背後有人搞局，而唔係因為民怨而自發，就係嚴重錯判形勢。但係對方一定有大量收集情報嘅人，錯判嘅機會唔大。佢只要派人去現場睇下就已經可以知道實情。
咁另一可能就係故意老屈我哋。即係“無大台”令對方好麻煩，對方唔鍾意我哋無大台。
而同一時間，呢邊又有人想 “建大台”。時機上又會配合得咁好嘅？